成世人做得最錯就係被社畜捉返尖沙咀再捉去青山

屌成世人簡直一個正確的決定都冇做過

ON99多此一舉搞到有精神病紀錄

屌你隻社畜同醫畜老味！！！！！！！！

做乜鳩

唔開心

其實我只係諗唔開 成日亂諗野

俾尖沙咀隻醫畜 同 青山隻醫畜 一齊屈我 精神分裂

我只不過係唔開心 少少情緒問題

關姓社畜仆街啦你！！！！

無啦啦做乜會去睇精神科？

重考dse
改變人生

往事不要再提~~~~~~~~~~

唔講

1. 人地溫足3年
我得一年溫一定唔夠人爭

2. 其實我個人本身唔係讀書材料
以前只係死讀書

3. 離開左中學課程太耐唔會追得返

4. 就算入到U/ASSO 都唔會入到賺錢科，不如唔好浪費屋企人錢同自己時間

5. 其實我真係唔知自己條路可以點行落去

1.dse玩技巧多過你識幾多
2.見你寫既英文睇得出你grammar好過大部分人
試下將你既思考能力去諗點先對自己係最有效率既溫習方式 呢樣唔係人人做到 但我覺得你明我講咩
3.有心唔怕遲
4.你呢種思考方式比你入到賺錢科都未必開心
5.行住先 過程你會搵到

我知我講係冇說服力

做全職廢青

我有返工

不過好快就唔做呢份

之後唔知點

今年9月一定冇書讀

屌你老母

幾好吖，做幾個月野，慳啲洗又可以休息返大半年洗哂又返工

點屈你有精神病